救護請人了，大家準備好未？

準備好啦條褲都除埋

⚠️《多元化》物資站⚠️

TG Channel:

諗住幾時報名

想考救護
唔係唔入黎推下星期六行動下話
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

可以點準備 第一次考

仲諗住最快一月先會開多次

final yr報唔報好？未考cre

體能太差

想轉行但突然話請人未ready好
又未考車牌, 急救牌都冇

望左救護體能測試
狗隻體能真係簡單到有手有腳都會過到

聽其他巴打講啲牌唔太重要

其他認同，但危險度高係邊？

我原本都係咁諗六月尾先請完人，咁快又黎料

記得帶長褲+短褲上次考有巴打冇帶短褲直接肥

都有無形嘅危險 例如 病毒 ，工作環境(交通意外)，情緒唔穩定病人

屌 有無咁撚快
上次先6月請過
真心未ready

159cm 唔知考唔考到😭

身體未ready

快到咁好缺人？

平時搬啲300磅肥嘢
返夜喪做
人地話消防危險易死
但救護分分鐘仲早死
唔死都一身傷
識一個朋友做咗2年就有肝酵素過高

你on9架？

有冇咁多300磅肥野

好多你唔知啫
就算冇三百
二百都成日有
每日一轉條腰同膝遲早打柴

今年請人請咁密，唔夠時間操

有個fd操緊班出幾時實習兩個星期已經話頂唔順，轉行考翻消防

加油啊 做我新線

有冇人一齊操呀

4年前考過
利申唔夠高過工作測試

未有HD cert 應唔應該報咗先？

大家有冇興趣交換TG交流下？

TG:pi123123

哩份工好撚忙嫁喎........
制唔過=.=

做撚到你閪咁
五勞七傷無覺好訓

先兩萬

21k真係少得濟
有志氣想幫人都係咁話

救護咁辛苦先得21k
但班黑狗

留名跟進
第二次考
利申：上次6月衰差一下掌上壓

我161cm 著鞋164,165
上次FASA Open Day 上咗救護車
做釘板動作同拎嘢，啱啱好
之後再叫救護哥哥幫我睇
佢都話已經okay
同埋今期收到有兩個160cm 入班

人工低
要求高

Ching 考咗幾多次

fg想報 請問要準備d咩

你幾高

體能過咗再講

大家加油

我平時做開gyn,正手引體9-10下其他應該都無問題 174cm 65kg

府後撐先係重點

第二次入班

有

你就on9

女仔都有d想考 係咪基本上冇乜可能pass

唔會既 有心keep住操

之前有同學去考 不停輪迴左4次都keep住比佢考
果然係垃圾工種

真係
本身第一次體能測試已經有三次機會
如果都係唔過標準俾你面試完再考
又多三次機會
如果再過唔到就面試成功再俾你考多次
真係只要有手有腳就唔怕做唔到
其他紀律部隊第一次唔過即刻叫你走啦仲俾機會

入行前諗清楚

點解仲要堅持做救護員？

用愛燃燒生命

如果我考到但係唔做住 會唔會俾人blacklist?
想試下自己

想問有冇話考fail過幾多次就唔洗再考慮
想實際試下難唔難考但真心未ready驚浪費左次機會

狗果啲仲叫體能咩

聽過人考五次入到應該冇黑名單掛

唔會
朋友考第6次入咗

認同
Ching 你呢一句好鼓勵到我

之前從來未試過

想問流程大概係點
如果申請左係咪等佢通知
之後當日面試+體能+模擬+能力傾向直落

申請完大概兩個禮拜體能+模擬同一日，pass左就等能傾，最後先面試，成個流程大概4-5個月左右（未fact check）

未凖備好 入嚟留個名先要練下體能先報

咁要等多半年先有得報了

半年唔知夠唔夠操體能無做開運動

三個月都夠，勤力嘅話

似身體健康檢查

笑左 ,POPO 就算數啦,亞豬亞狗都做到

popo個啲叫同你做下運動

真 已fc

考左6次

考救護不如去消防 卜中

巴打衰邊part

考6次都夠膽講出黎

證明真係好想做啦，體能唔得可以操，熱誠冇就係冇。
考幾多次都唔緊要，做一個好救護員就得啦

good morning sir

2次體能 3次能傾

有咩問題？ 考一次得嘅人又有 考7 8 次先考到嘅都有啦 唔係個個咁好運
想做又唔得嘅咪再接再厲

入班末

咁撚低人工 搵狗做

考咁多次都唔得證明能力有限
唔好害人

其實都係睇操班姐 考一次但係操班爆心走咪又係能力問題 考10次成功出到班又算唔算能力有限？

其實係㗎 個個一岀世就係精英 就係讀書材料？
唔係嘅咪要後天努力
入得去操到嘅 個個都受過訓練 唔存在害人嘅
當你有需要救護時 無論佢考過幾多次 都會比到最適切嘅治療你

你唔做俾大陸人做，操都唔洗操靠關係入去好未？

如果你唔接offer 應該無嘢，不過再考返會畀人問

好 謝謝你～

做10年先3萬

能傾可以點準備🙏🏻

好欣賞考左6次位師兄

我唔夠高 得160，之前考過 過唔到工作測試 唔敢再報，但係又聽人講有人過到。 有冇師兄分享下

得啦你傻鳩好到邊啦柒頭皮

今期有兩個160入班

今年係咪第二次請人
好想報
但未操體能

換對厚底鞋